算命佬，不出1年香港本土將絕種

1.本土唔支持生育下一代

2.支那狗將取代

是10年先岩